李桂華: 將調查廣福邨區議員姚鈞豪涉阻差辦公 批評姚有道德問題

警方前日就近期爆炸案到大埔廣福邨進行拘捕及搜查行動，有組織罪案及三合會調查科高級警司李桂華說，當時警方持有法庭搜令在單位內搜查，但被捕人士不斷大叫，相當情緒化，也有自稱區議員的人士要求進內，形容當時群情洶湧。

他又指，當時軍裝警員已三番四次要求他們離開，但其後有人啟動火警鐘，又按動升降機每個樓層的按鈕，令警方擔心有人搶犯，增加將疑犯押離現場的難度。

李桂華又說，如果負責任的市民聽到警方的勸喻後會離開，而不是繼續包圍警員，形容當時情況令人無奈。他指，以往在工作時都會接觸到區議員，他們與警方合作無間，反問為何今次押走疑犯時，會有人在場阻撓警員工作，批評他們不只是道德問題，也涉及阻差辦公，警方不排除會繼續跟進。

fuck.off la, cockroach popo

冇委任證 撚知你係咪警員？
佢地包圍冒警嘅人呀 要攞好市民獎𠻹啦

死曱甴, 查左721未

委任證又無，鳩知你係狗呀

李桂華你條撚樣自己都妨礙司法公正啦
記者會私下處理證物自左守未呀？

屌睇死李狗得把口

恐怖分子同人講道德, 真係笑撚死人

拉咗唔告先係道德問題，作為區議員買句都阻差辦公？

on99, 乜都話阻差辦公, 呃9 d廢老大媽
讀下law讀下case先啦
就快街邊問路, 行路行相反方向, 都話你阻差辦公
dllm死黑警

皇軍管埋道德？

自己做臭個朵 怪邊個？

我諗要擺佢上制裁榜先識驚
要做思想警察道德警察就要有返相應後果

警權無限大 屌你老母

當左自己係譚道德？

因為廣大市民唔信你班仆街，咪要議員監察你囉

佢已經假設左狗乜都大哂
覺得狗勸你走就一定要跟要走

都on99

任何記者會，只要見 _ _ _ 有份出現，你就知道，這個記者會必會變為鳩噏、不認真，和像馬戲團。以一人之力，左右一個騷，或一件盛事，這正是我渴望擁有的影響力。

唔止做埋法官仲要做埋道德批判員？

呢隻李桂狗應該不得好死！

之前拉許智勇阻差辦公
告左未

口犬! 口犬!

負責任的警員應即時出示委任證

推